Title: 2007.9.15 星期六 天气雾转晴
Date: 2007-09-15
Category: Diary
Tags: 初中
Slug: YuHailong

今天, 我一大早就起来了, 吃完早饭, 就到好友于海龙家.

我骑着自行车走在雾茫茫的路上, 我捎了点东西, 于是这抄小路, 小路就是一片森林, 加上白茫茫的雾, 地下枯黄的树叶, 向前望不到头, 向后望不到尾, 白茫茫的一片, 如同书中所写地竹林, 进去就出不来.

我终于上了公路了, 但是雾比我出来时更大了, 许多车都打开了灯, 我只能靠着边缘行始(驶), 又通过 "跃进桥" 这时下面地水是看不到了, 只能听见声音, 向四周望, 都是雾, 就像一坐(座)通往天堂的云梯, 也像电视剧<<西游记>>中神仙的府地.

我到了于海龙家, 受到了热情的款待. 之后, 我和他一起出发, 去爬宏蒙塔, 我和他两层两层地爬, 爬到了顶层, 微风吹来, 心旷神怡, 往下望, 雾已经散了, 眼睛可以遍布蒙阴县, 美景尽收眼底.

在回去的路上, 我们又参观了战斗机.

我们沿着河边, 骑自行车走在柳树下边沿途欣赏风景. 我们看见水中地小船, 也想去坐, 可是钱不够.

下午, 他和我一起打乒乓球, 直到 3:00 他才回家, 我们玩得很快乐.

今天, 经历了雾和晴, 还爬了塔, 可谓是快乐的一个日子啊!